可摸耳 send 啲警暴嘅相畀我

做緊 leaflet 聽日 shop 住派 想放警暴圖
一時諗唔起放咩相好
有冇人可以腥畀我

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭